坂道46系囡囡貼圖區(56) 10月25日(水)欅坂46 5thシングル発売決定!!

News:

LM

lm

高跟鞋令小腿肌明顥 重有打網球 前後望又有唔同觀感
有一排都諗緊長跑定網球致腳粗
利申 呢張唔望腳ok的

both

有做開運動就會腳粗

跡部 不二

【欅坂46】織田奈那が5th選抜発表に前向きな感じだけどこれって...

織田message有咩講

咁呢張呢🤤🤤🤤🤤🤤

個pat

影吓野食/自拍 冇咩特別

🤤🤤🤤🤤🤤

如果癡癡的等某日
終於可等到一生中最愛
誰介意你我這段情
每每碰上了意外不清楚未來
何曾願意 我心中所愛
每天要孤單看海

寧願一生都不說話
都不想講假說話欺騙你
留意到你我這段情
你會發覺間隔著一點點距離
無言地愛 我偏不敢說
說一句想跟你一起 Ooh...

如真 如假 如可分身飾演自己
會將心中的溫柔獻出給你唯有的知己
如癡 如醉 還盼你懂珍惜自己
有天即使分離我都想你 我真的想你
如果癡癡的等某日
終於可等到一生中最愛

世界にはあかねんしかない

係度意淫個pat

讚美下啫

男人好正常啫

釘橋

青年危機係好常見既現象 到二十歲之後各方面有好多轉變 人生決擇既十字路

btw白體檢有頭十都反似係潛意識對白呢種女人有恐懼 西面都只係藉口

貨貨前世應該係男人

茜青以前唔會咁的

貨貨已經睇化咗

買買買！！！

美人🤤

欅坂46守屋茜さん&渡辺梨加さんが着こなすのは、上品な女らしさを演出するジャガード素材×花柄スカート♡

邊有可能泥膠影到同ol一樣

我係七七

我係桜桜

留名

第一次系度睇欅選拔巧緊張牙😣

有乜好睇丫咪又係個20個+平平c

改口叫平平
Btw5巧又系平b牙

路過睇下平假有無人入到

選抜未

neru lor

好圖

冇人想睇石森呀屌

りさどーこ

ゆりなどーこ

777 完 又要打撈

吹水俾人踢爆

16 小號

米谷 21

今泉 唔睇了

同預期中差唔多排位

石森三單一專咁多鏡頭又要扮慘
又要電影上
落地獄！！！

菅井友香連續兩單一排

佢係咪有特權 佢係咪大撚哂？

你個名3個係晒中間

問過鈴本未

唔見左咁耐 算數啦

咁平手一定大撚哂

頑張ってね

りさ

都係

吹牙打佢丫笨

下 仲有咩好講 黑完未

一体どんな理想を描いたらいい
どんな希望を抱き進んだらいい
答えようもないその問いかけは
日常に葬られてく

我原諒打打了

又放雞雞同risa一齊
留名等睇套舞有咩花式

禾葵又贏

希望我平健健健康康快快樂樂

はぃ ？

希望以後反ru自動離場

要去同佢講對唔住了

黑人問號

兩個傻妺

長濱ねるに関して

欅坂46の躍進、そして、ひらがなけやきの急成長により、兼任メンバーである長濱ねるの稼働が大幅に上がりました。

夏の全国アリーナツアー後、漢字欅の稼働もさらに多忙を極め、これ以上長濱が漢字欅とひらがなけやきを兼任しての活動は本人の体調を考えた結果、困難と判断しました。

運営で協議を重ねた結果、長濱は漢字欅にとっても重要なメンバーであり、ひらがなけやきが新メンバーを迎えて新たな一歩を踏み出す今、長濱の兼任を解除、漢字欅専任となり活動を続けることを決定しました。

これにより、5thシングルのひらがなけやきの楽曲には参加いたしません。10/19スタートのドラマ「Re:Mind」への出演、及び、ひらがな全国ツアーへの参加もありません。長濱ねるは漢字欅として活動をいたします。

けやき坂46は長濱ねるからスタートしました。長濱ねるのけやき坂46への想いは、今まで一緒に活動してきた11人のメンバーと、新たな9人の新メンバーで引き継いでいきたいと思っております。

状況ご理解いただき、今後とも欅坂46、けやき坂46、そして、長濱ねるをよろしくお願いします。

欅坂46運営委員会

“the worst abomination in the history of constitutional law.”

何を犠牲にしても 守るべきものがあるとして
僕にとって今君が それにあたると思うんだよ

暴風雨前夕 閃人先

預測太準唔撚害人了 今日開始封印演算
圖區一眾反ru應該想分我屍了

唔好勉強

早排話漢字mb接受左ru 平假已經冇用

繰り返し言いますが上村莉菜を映す気ありますか？(数字は身長)

157 152.5 161.1
齋 上 織
165 163 156
志 理 原
171 163.5
土 菅

9:50 - 2017年9月24日

呢點真係駁唔到 唔關有無黑RU事

同乃二期有冇分别

咁乃二期名義上都仲係要團結

乃二有堀 平假有重低音

一個上晒岸 另一個就仲掙扎緊

投資拉麵 即係投資幸福

每次睇到呢個表都...

最有專業操守應該係雞雞

接受左成年既野你宜家先講

真係痴撚線...要去支持打打了

留名等緊sony 買多段時間比平假做番組wow

都是後面果句先係重點

Dream time
依家bingo/寫成日分兩份就係度縮想慳住洗
$ony:兩年已經拍左兩套劇全部都是$

ふふふふふ...

典解石森咁樣衰都可以上一排

今單輪到佢lor
而家好似全部人都上過一排

希望大家可以一齊支持neru

禾る

我就唔係好信佢會真係完全唔理平假既

鏡に 映る リング 少しの マリッジブルー
何よりも 大切なんだって 思える人に
出会えたから

見つけたの Happy marry
もう 迷わない この人と
私 幸せに なります
愛に 包まれて

大切な Happy marry
信じれる この人と
幸せの 鐘が 鳴り響く
誓いの キスを My darling

I love you

【欅坂46】初日に菅井友香・守屋茜・渡邉理佐が店頭で接客！渋谷109に「REAL MECHAKARI SHOP」が9/27から2日間限定OPEN！応募締め切りは本日23時59分まで

貨貨去未

【拡散希望/告知②】#メチャカリ欅坂46 キャンペーンの参加条件
■女性
■メチャカリに未登録の方
■メチャカリに登録意向のある方
■9月27日(水)の朝〜、渋谷イベントに参加可能な方
応募締め切りは本日23時59分まで‼️

女人衫

估唔到友香竟有如此嗜好

你最近成日貼人老婆想點

見可愛咪貼下囉= =

明嘅明嘅

濟港

當年今日

我愛你

包包茜

伸脷茜

惡鬼茜

こんなレプリカは いらない
本物と呼べるものだけでいい

ＤＶ

呢張對腳睇落咪唔粗 運動/平底鞋又前面影

鍾意女裝既麻甩佬得唔得

呢啲嘢搵邪骨帶頭啦

今日先睇到佢係動漫台個偽娘po

又唔比笑

決定原諒佢了

美人美人禾艾梨

欅坂46メンバーがコーディネート 「メチャカリ」初のリアル店舗が2日間限定オープン

講冇用架

叫下春啫

見親美人就諗起紂王同妲己

溫碧霞

毛利忍 @shinobumouri

本日深夜25時29分からKEYABINGO…欅坂46とけやき坂46が視聴者へ感謝パフォーマンス！OAされるのはSNSコメント数バトルの勝者のみ！欅坂はグラスハープ演奏&けやき坂は書道ガールズに挑戦！#欅坂46 #けやき坂46

茜青果陣幾歲

做咩咁問 我有睇過喎
btw我都唔似鄭子誠啦

點解無左其他人

自從果套 香港已經冇人叫人美人

點知茜青平時係咪叫自己做孤王

我叫茜茜做美人一來因為佢真係美人
二來啲まとめ一成日話佢美人，所以咪咁叫囉，同封神榜無關

諗起個情境
再套落茜茜同茜青度

唔駛咁認真喎

流出
搵人backup

其實講得多美人美人我自己都覺得好似

情境模擬: 美人 過黎酒池肉林玩🤤🤤🤤

🤤🤤🤤

MK平

係咪新歌嚟

美酒！美酒！哈哈哈哈哈！

好似係

泥膠P到

茜青:哈哈哈哈哈！

仲有who

配埋呢個emoji🤤🤤🤤真係好有紂王feel

你兩個CLS

有人BACK左

我覺得似係CW歌

るる在心中的

咁牙泉呢

但最早推廣🤤既明明係阿守

點解個廣告個企位同琴日發表一樣

番組不嬲一早拍定片有幾集存貨

我唔係攞嚟咁用㗎嘛

我既意思係會唔會首歌就係5單首主打

諗起《功夫》斧頭幫

如果係既話有啲普通 似cw

都有可能 不過條片都仲未有今泉出現

在心中

咁雞雞呢

留比你

睇嚟早咗流出wo
而家冇咗

當你收咗

美人

咁牙平呢

10月25日(水)にリリース致します、5thシングルのタイトル&収録内容を発表致します!

◆5thシングルタイトル◆
風に吹かれても

◆収録曲◆
・風に吹かれても(全TYPE収録曲)
・それでも歩いてる(全TYPE収録曲)
・結局、じゃあねしか言えない(TYPE-A収録曲)
・NO WAR in the future(TYPE-B収録曲)
・避雷針(TYPE-C収録曲)
・波打ち際を走らないか?(TYPE-D収録曲)
・再生する細胞(通常盤収録曲)

NO WAR in the future(TYPE-B収録曲)

個名咁中二

中二系

係咪老西當打歌服

連封面都係應該無錯了

由依最型/靚

巧正

比我

變咗仔仔🤤

講真今次睇嚟冇咁中二

牙平宜家咪幾好，學咩人扮女仔呢

真係好鬼似

ＢＵＢＫＡ ２０１７年１１月号（セブンネット限定特典付き）
セブンネット限定特典：ポストカード2種より1枚ランダム封入 （「平手 友梨奈」 or 「今泉 佑唯」）

amazon算了

欅坂46、“平手友梨奈バッサリ髪×全員黒スーツ”で見たことない姿に

好普通ja wo

肥秋咁鐘意個C男人頭

尾関どう？

平手係咪要載住眼鏡唱

cap咗幾次先cap到友香抬高頭少少😭

肥秋是咪唔鍾意長頭髮的

禾條仔

禾條女+禾條仔

友香同織田著得幾好睇
水水直頭型過男人

我覺得織田好似保鏢

茜茜嗰件好似唔啱身嘅😭

美男啊美男

大張少少

欅坂46、スーツ姿の新曲アー写公開 センター平手友梨奈は髪をバッサリ

fat jor

吊腳
泥沙章魚頭

矛腰😂

😭
最型真係土生
平平個look根本西裝柯南

平手好似啲細路著西裝

土生天生優勢
真係無計

茜茜好似有肚腩咁
禾葵夠晒fit

笑夠未

btw牙泉短髮配西裝幾襯，上村細路女feel

其實與其著一式一樣嘅西裝
不如玩吓啲detail位(tie/袖鈕/暗花etc)
咁好似仲有趣&好玩啲

欅坂46 @keyakizaka46
本日9月25日(月)24:00〜文化放送「レコメン！」菅井友香月曜レギュラーです🐴
ぜひお聴きください✨
#欅坂46
#レコメン
#reco1134

一張大圖好難表現到呢啲太過於仔細既細節

買了

去馬

黑色suit 白恤衫對比最強烈，加埋一大班人表現出黎既應覺最接近制服

給友香青的

友香由依平手土生著得最好睇
risa比泥膠遮左 唔係個style都應該唔錯

牙梅

唔係講笑頭髪真係幾疏/禿下

紅顏多薄命

土生做返男人咪幾好

但問題係佢呢套嘢一啲都唔吸引
前幾單套制服本身已經有設計 所以全員一式一樣都已經好夠
今次得普通西裝 我會覺得好普通/悶 如果佢變下啲細節 會令人覺得每個mb都與眾不同 但又唔會破壞團隊嘅感覺

就好似上年紅白乃件玫瑰花裙 個個啲首飾都唔同
(以上只係base on一幅圖 如果之後係另一件嘅就冇嘢了)

真係好撚似呀

我覺得d cutting唔男唔女咁都係問題

有平豬笑容已經成件事唔同曬

腦海已經有斧頭幫個首歌

爛面X真係幾爛面

悶到。。。

收到wind有雞雞西臉圖

啱哂你

仆街越望越似男團 成個風男塾咁

覺得可以做香口膠廣告

平手個look好爆笑

點解要戴咁老積既眼鏡。。

月が綺麗ですね

最憎呢啲人

雙美人

可以嘗試下配唔同BGM 會出現唔同效果

三字手勢: 友香 艹艹 & You

我真係好愛你。。。

美人啊美人

我啱啱先試左 What does the fox say

兩位美人 食唔食肉丸

你=伯邑考

茜美人過嚟孤王度啦

美人 想飲乜酒🤤

睇睇下訓撚著左索性去埋訓

下單著老西握手

係茜美人 唔係迷女郎啊

真

阿綻好似係鑽石臉

唔知岩唔岩戴呢啲
金子KV53L

說好嘅未見過手足

見過手足個樣≠見過手足真人

幾正 如果接受到個design

琴晚以為真真帶走小女孩 原來小女孩忙功課 到今朝補負

連朕你哋都敢畀負皮

副眼鏡一樣

茜青已經代入左角色

【欅坂46】メチャカリ×欅坂46の新CMが5thシングル『風に吹かれても』MVを特別アレンジしたものである事が判明。なお、映像には20人しか映っていないという声も・・・

欅坂46が黒スーツでイメチェン 平手はメガネ男子に!? CMで新曲MV初公開

MECHAKARI 風に吹かれても篇 15秒ver.

MECHAKARI 風に吹かれても篇 30秒ver.

佢好high high佢沉左船

原來條link又返生

【衝撃】志田愛佳の欅坂46加入前の写真がヤバイｗｗｗｗｗｗｗ

又有多張

206: 2017/09/25(月) 22:57:10.57
次の握手会の様子がこちら・・・

其實係咪招聘會相

好mk好正

8婆

人嚟！拉晒班負皮狗出去斬！

禾係8公

暴君。。。

率守屋害人 飯間積怨何容忍

紂王饒命 我好耐冇負人 支持你斬狗

【欅坂46】
上村莉菜が『風に吹かれても』
MVアレンジのメチャカリCMに居ない件

你真係癡撚咗線

你再發癲 朕就叫人將你整做肉丸

無る

咁邊個會食咗我

你係咪已經忘記左被負皮仔狙擊既心情

其實無咩所謂

只係唔明佢嗰陣點解會狙擊我😅

更正返

認唔到右邊乜水🙄

小林由依さん、小池美波さんによるペアグラビアは、甘いモチーフの象徴、リボンで遊んだファッションヴィジュアル。２人の関係性についても語ってもらいました。

喵

Tg又死

請問第二張係邊到搵出嚟

thx 即訂

狐狸精

呢本呢

我由依影到甘個攝景師係咪on9架

你果陣有屌佢掛 我都係幫真真屌左佢一次之後開始比佢負

蛋治: 捆綁play

你有推佢地咩

一早訂咗
而家等出5單先一次過送貨

巧大張

みゆ呀

美人 快d著住皮鞋踩踏本王

唔會有咁嘅事發生

我冇入link睇

不過時間上好似唔係好脗合 是但啦無所謂了

你屌人屌左幾耐 佢算比面你

美人を守りたい

木ドラ25「Re:Mind」の主題歌が、#けやき坂46 の楽曲「それでも歩いてる」に決定👏
さらに！新ビジュアルも解禁😍
詳細は番組ホームページまで！

#リマインド #ひらがなけやき #テレビ東京 #Netflix #BSジャパン翻譯自日文

撞鬼你

biohazard

點都好過殘酷掛

對眼好有神

未必 肥秋d野真係估佢唔到架

幾時做埋 Re:0 主題歌

有錢女戴Choker個感覺係唔同啲

介紹返 我兩個同事

同事三分親

芦田愛菜「壁ドン初体験」色っぽ可愛い!!

點解要

記得京青你好似解釋過

日本袁澧林

淨係講平手咁其實同photo book debut無乜分別

※発売日が変更になりました
9月15日→9月25日

然後上面又推到去10月

咩叫鑽石臉 我塊臉好值錢？

個形ok既 色就麻麻

我都唔明

自己google啦= =＂

好多茜茜牙

欅坂46菅井友香・守屋茜・渡邉理佐が私服事情を語る

有repo

【欅坂46】菅井、守屋、渡邉と結構会話できたもよう！「REAL MECHAKARI SHOP」オープンイベントレポまとめ

你個look好老氣

睇黎算好野

有差唔多形 其他色～
得閒落新宿睇下

公平咩

佢咩look我都鍾意

因為女性限定?

陪我去未
間野叫咩名

YES

ひぐらしのなく頃に

呢啲就係麻甩佬同女既分別 同玩細idol團ツーショット
女就可以攬頭攬頸咁影 仔就點下手都唔比一樣原理

欅坂46 菅井友香＆守屋茜＆渡邉理佐、“私服コーデのポイント”や“洋服選びの失敗談”を語る

欅坂46菅井、守屋、渡邉「メチャカリ」リアル店舗でトレンドコーデを披露

欅坂46菅井友香＆守屋茜＆渡邉理佐 ”本人”に女性ファン大感激

欅坂46・平手友梨奈が明かす、メンバーの服が黒い理由

欅坂46、キュートな秋コーデ披露もファッションに悩み？ 守屋茜「時間がなくて…」

得閒先陪到你去
我自己都想配番副

琴日去左札幌

佢地好似要去做幕後報導

46show?

咁唔知啦

應該係得46show會做呢啲潛入

「欅坂46」菅井友香＆守屋茜＆渡邉理佐SHIBUYA109内で「REAL MECHAKARI SHOP」オープニングイベントに登場！気になるほかのメンバーとは？

欅坂46菅井友香・守屋茜・渡邉理佐、秋ファッションで登場 女性ファンと交流

欅坂46の菅井友香、守屋茜、渡邉理佐が失敗談を語る！だれもが共感する失敗とは？

欅坂46菅井、守屋、渡邉「メチャカリ」リアル店舗でトレンドコーデを披露

欅坂46メンバーが、流行りのカワイイ系ファッションで登場

欅坂46、キュートな秋コーデ披露もファッションに悩み？ 守屋茜「時間がなくて…」

欅坂46菅井友香・守屋茜・渡邉理佐が私服事情を語る

欅坂46菅井友香＆守屋茜＆渡邉理佐 ”本人”に女性ファン大感激

欅坂46：メンバーはファッションの悩みが多い？ 菅井「衝動買いして…」

茜茜

ちょっと言いづらいですけど
たぶんコーディネートのせいかもしれない
この三人としじゅうねんくらいふえたと見える
まぁ言い換えれば大人になれた感じねぇ

記憶力スゲーな

等埋你去

去未

がんばりき

あかねん、やるねん

志田 牙泉= =＂

真人冰個最令
就甘睇相3個都好正

買左機票

幾時仔仔先有得玩 想入鏡同友香影相

當男飯得返後生靚仔既時候

mb揀飯參刀好牙

心諗做乜9

d相p過唔計

なんか、現場に女の子しかないからこれほど笑えると感じる。。。

😅

呢個網D圖點拎

下面仲有但唔知點拎

要自己手動揀

chrome:
right click --> inspect(n) --> sources --> -->wp-content/uploads --> 2017 --> 09 -->你要既圖 --> 改url -->大圖

firefox好似易d 但公司無裝 返屋企睇下再講

高手

有d網要全手動control f "jpg"愚公移山咁 等睇高手教路

Thx牛屎青
咁靠廁巴了

我今日真係學到好多野

茜美人

【次号告知】BOMB11月号(10/7土発売）は欅坂46が表紙＆巻頭42P大特集！菅井友香・土生瑞穂・守屋茜・長濱ねる・織田奈那・鈴本美愉・尾関梨香・齋藤冬優花・佐藤詩織・けやき坂46ドラマ『Re:Mind』現場ルポも #欅坂46

其他手足應該都熟點拎圖 同埋要學野十半先返到屋企 靠大家集思廣益了

係SOURCE搵到呢度然後開左個FILE入面全面都係大圖啦

F12->Network->禁晒24張圖,見到下面幾行野有郁就啱->禁TYPE->搵JPEG
搞掂

pro

我想玩七仔改圖學ps 請負皮以示支持

真係咁難咩

長知識了

你都好似係IT達人黎

個頭

浦川実

懶到用plugin算

圖區咁多高手
長知識了

ブブカ編集部‏ @BUBKA_henshuubu
#欅坂46 スペシャルのBUBKA11月号は、9月30日発売！もちろん #菅井友香 さんも登場しますよー！この夏を振り返って、いろいろな話をして頂きました。がんばりき！

給腩狗的

卧虎藏龍
firefox
url欄最左有個鎖圖示-->show connection details-->more information-->media

不過oricon搵極都搵唔到大圖
modelpress衣家用埋plug in最盡都係700 x 1xxx 網址後綴有個七位數magic number可以去到1060 x 1600

禾栗就剪短咗
志田就染到藍

modelpress可以去到original size 有次有張成10mb

啱啱聽左乃19單 算唔算好聽返 12-18算普通/水準下(唔記得album有咩好歌)

係 呢首水準高左 上次一開咪就車禍

總結一下今日有相嘅報道...

[member]save到人都癲/member]

恆心

CLS

艹艹發福
Fat 左

可愛いねん

就黎一年365日都被你地話肥左

你自己話啦係咪肥咗先

係🤤

臉大顯肥

美人
何解你突然身型變咗咁多嘅

秋道一族秘術嘅嘢

美人 以後我叫廚師煮野食落少d油🤤
商朝皇帝其實點稱呼自己 朕呢d好似係後d先普及

話說你呢幅圖出處喺邊
我喺twitter都見到, 但又唔見cm有嘅

美人過黎陪寡人🤤

寡人

可能路邊牌

人嚟 拖呢個唔關事嘅出去斬

唔係拖呢個大逆不道畜生不如嘅賤人出去斬咩

唔夠入戲 唔小心混合咗圖區嘅元素

人嚟 喂皇上食藥

居然敢垂涎美人 寡人宜家就處你炮烙之刑

有無讀唇專家係到

啊皇上
幾時玩返啲大龍鳳啊烽火戲諸侯嗰啲呀

呢個係周幽王同煲娰喎

給我手足平青的

睇完都唔知佢哋做緊啲乜

美人🤤

你最近真係好鍾意貼人地嘅囡囡

因為可愛我先貼的

牙囡唔可愛嗎？

牙雀唔夠可愛

居然話我世侄女唔可愛

上緊堂睇笑到比人問我係咪on9

喂大佬呀你個囡無啦啦瞓上張枱度都唔知jm9

阻撚住阿叔我食飯邊忽可愛啊

好可愛

好想meet茜寶面豬登

「我想搣下面豬登 Sir」
「細力啲呀...」
「借歪呀 Sir」

無啦啦化個咁嘅妝唔講重以為萬聖節提早咗添呀

少なくとも飛鳥はモデルに向いてる

無啦啦講咩日文啊阿叔我撚識睇啊

明明牙囡平時就系貢

我90分鐘失戀兩次啦你由得我啦

美人

「MECHAKARI（メチャカリ）」×欅坂46のアプリサービスを店頭で体験できる初のポップアップストア「REAL MECHAKARI SHOP」は本日28日（木）21時まで❣️
皆さま是非いらしてください✨
#欅坂46

唔覺

啊守無嗱嗱對肥料好harsh

🤤

八婆又去食燒肉

牙雀嗰種可愛唔釣
觸動唔到我嘅心靈

C呀 你會考有冇？

居然有人話cw c位+4人unit>單曲c 所以握手差d好正常
我笑而不語

唔怪得妖姬得

依張友香望落同彩姐有得揮。。。

你book獸醫睇睇

岩呀岩呀

幾時出

目測有D

黑眼圈

盲撚到...

起碼大過茜茜

學壞哂

好女仔

痴撚線

隻揪未 有日茜茜都會咁

駛乜book 冇個器官正常

啱啊啱啊

眞緒ちゃんのブログに心を揺さぶられた。ねるがどれほど大変だったのか、それが少しだけ垣間見えたよ。きっと眞緒ちゃんの気持ちはひらがな皆の気持ちだよね。文末のねるへのお礼の2行で涙腺決壊した…😭

#井口眞緒
#けやき坂46ブログ

【欅坂46】長濱ねるが漢字欅専任、そして『ひらがなけやき』への想いを語る。「再起不能になる前にストップをかけてくださった」 #欅坂46

希望眾多反ru 睇下老井同ru個blog
重新思考反ru是否正確
歸根究底只係營運既過錯 ru寶都係受害者

好想快啲喺地鐵巴士開大個喇叭玩

【欅坂46】中国でのメンバーの呼び名wwwww #欅坂46

camcam啲妝正常啲(好似係)

看不到屎

好似早係開團時期已經討論過

P.S. 幾時嚟個圖區/欅PO MB叫法まとめ

哪有🤤🤤🤤

補埋上面條link

Neru應該係睡睡/睡覺先啱

冇毆打娜娜

欅PO / 圖區 メンバーの呼び名まとめとく

石森→
今泉→五妹, 泉泉
上村→D打
尾関→
小池→
織田→歐打娜娜
小林→YuiPorn
齋藤→
佐藤→
志田→臭雞
菅井→友香
鈴本→栗子
土生→
原田→牛屎
米谷→米穀
渡邉→泥沙
長沢→菜菜香, ,艹艹香
渡辺→大帝、梨加
長濱→日文字, 唔識寫, Sleeping Dog, 訓教狗
平手→平豬, 平寶, 平平
守屋→茜茜, 美人, 茜寶, 艹艹

歡迎補充

唔識睇隻字所以廢事打掛

無啦啦化個咁嘅妝唔講重以為扮緊南瓜添呀

我愛大南瓜

真真要求

石森→ 四方果

Mechakari係香港會唔會work

衫一去不返，返左都面目全非

唔會，詳情參考單車共享

香港又熱又濕 想多d打扮都唔得

多幾滴豉油跡

睇黎香港得出租女友係最成功

爛面好似係最近嘅事嚟

石森=石森
真隊長
爛面

爛面係隔離叫開

咪計埋欅po囉

隔離上年已經叫佢爛面

土生 男人 好似係

馬德鐘

好似仲有屎蹟

田中

又召喚腩狗

法國 Porn, RION, 宇都宮之類都好似係Tom開始叫先

高登三槍叫

porn係梓巴
rion係三槍

點解你哋要欺負土b

記錯掛 但唔知點解你講嘅印象特別深

啫係而家差尾關同小池就可以放template

乜有咁多人推牙雀㗎😦

翻版花花同\_/

齊藤--隊腸

因為我愛由依,由依愛我

你個變態形象深入民心

真係駁唔撚到‼️

駁唔到,真是好變態

U too啊柒頭

關唔關我事

牛屎青近排少左變態

點解你地可以咁樣話一個女飯

我永遠唔會忘記佢個垃圾post

OVERTURE 編集部‏
@OVERTURE_mag

明日27日発売「OVERTURE 012」乃木坂46企画は、第三の軍団として発足した若様軍団（若月さん＆山下さん）、そして佐藤楓さん・久保史緒里さん・梅澤美波さんによるグラビア。他にも、与田祐希さん掘り下げ特集、新曲『My rule』＆『僕の衝動』のMV密着など32P大特集！

OVERTURE 編集部‏
@OVERTURE_mag

本日発売「OVERTURE 012」の乃木坂46特集から、若月佑美さん（箸担当）、山下美月さん（スプーン担当）の若様軍団オフショットを！ テレビ等でイケメン担当が多い若月さんと、（個人的に）ガーリーなイメージがある山下さん、今回はその雰囲気を逆にしてみました。

OVERTURE 編集部‏
@OVERTURE_mag

本日発売「OVERTURE 012」乃木坂46特集から、佐藤楓さん、久保史緒里さん、梅澤美波さんのオフショットも！ ありそうでなかったこの３人の組み合わせ、実は初（とのこと）。久保さんのブログにもありましたが、「お姉ちゃん２人の大人っぽさにうっとり」というグラビア、ぜひ！

OVERTURE 編集部‏
@OVERTURE_mag

発売中の「OVERTURE 012」欅坂46特集、小林由依さん＆小池美波さんのペアグラビアからもオフショットを！ 「危ないリボン」というタイトル通り、リボンでグルグルに巻かれた２人のグラビア、ぜひ見てみて下さい！ ２人の関係性、そしてツアーについても語ってもらっています。

月刊エンタメ／エンタメNEXT編集部‏
@gekkan_entame

9月30日（土）発売の『月刊エンタメ』11月号、表紙は欅坂46【織田奈那】さん【小池美波】さん【小林由依】さんの３人。W付録として両面クリアファイルが２枚付き!! 絵柄は①織田奈那さん②小池美波さん③小林由依さん④平手友梨奈さん×今泉佑唯さん×長濱ねるさん。

月刊エンタメ／エンタメNEXT編集部‏
@gekkan_entame

9月30日（土）発売の『月刊エンタメ』11月号、W付録クリアファイル２枚の絵柄を公開！ 1枚目片面は織田奈那さん、もう片面は小池美波さん、2枚目片面は小林由依さん、もう片面は平手友梨奈さん×今泉佑唯さん×長濱ねるさん。 #欅坂46

月刊エンタメ／エンタメNEXT編集部‏
@gekkan_entame

『月刊エンタメ』11月号、こちらが付録クリアファイル２枚の実物。写真は裏表の4絵柄で、実際についてくるのは2枚です(上で1枚下で1枚)。 #織田奈那 #小池美波 #小林由依 #今泉佑唯 #平手友梨奈 #長濱ねる #欅坂46

MTV Japan‏已認證帳戶
@MTV_JAPAN

【LIVE ACT】 #欅坂46 ならではの世界観が凝縮されたステージで会場は熱気に包まれました。このライブの模様は10月1日(日)21時よりMTVにてOA！ #欅坂46 #MTVJAPAN #VMAJ

真wo屌佢老母

果個唔是我黎

屌你老母再係咁同你割席

洗撚租咩 大把乞兒去H&M ZARA買野keep單 著完再退錢啦

為女人插兄弟兩刀

茜青以前唔係gum的。。。

收皮啦屌你老母

知錯了

君が好き 一番大切な人

又唔記得對白

ぺーちゃんからお祝いメッセージが😘💕

【B.L.T.】2017年11月号・創刊20周年記念号！ 欅坂46メイキング動画

你屌禾老母禾屌茜茜

躝啦屌你

SCHOOL OF LOCK!‏
@sol_info

【初オンエア情報！】今週、9/29(金)のFRIDAYで10/25にリリースされる[ 欅坂46 ]の5枚目のシングル『風に吹かれても』を初フルオンエアするぞ！全員必ず出席するように！#欅坂46 #風に吹かれても #FRIDAY #SOL

茜青好廁

呢樣真🤤🤤🤤

好撚正呀 🤤

割席

ZIP! 欅坂46 渡邉理佐がおすすめ秋コーデ披露＆MV受賞コメント 170928

玉女

雖然你講得好岩 但都係要負評你

我唔得了

保保好撚正牙

好きなんだ

好廁

右>>>>>>>>>>>>>>>>左

貼都廁

茜青最近好似對三期有興趣

給好廁既手足平青的😜

關唔關我事

🤤🤤🤤

做乜衝出嚟擋槍

成日俾人針對

鬼叫你今日又發癲 呢排又成日迷路

乃木坂46「ウチの同期も、最高かよ！～齋藤飛鳥 DAIV篇～」 | マウスコンピューター

禾禾杏

屌 唔去了
※今泉佑唯・平手友梨奈ですが、振り替え消化の為販売枠を制限させていただきます。
※尾関梨香・齋藤冬優花・土生瑞穂・守屋茜ですが、成人式のため、2018年01月08日(月・祝)千葉:幕張メッセで開催する個別握手会を欠席とさせていただきます。

平手變左男仔
志田個頭色好柒..搞乜
鈴木宜家咁又幾靚喎

變臉王

欅坂下年成人式係咪100%栗子企中間

美人食🤤🤤🤤

謎之扭曲拗柴

綻仔平仔點解會推理理杏?

角度錯覺 個膝頭屈前 唔係向外

支持好女仔不算推牙

同留意下同一理論?

嘴仔

個個都好女仔

真 好多好女仔的

おやすみ

完全駁不撚到‼️

日本女仔大部份都好好

テレビ東京 木ドラ25「Re:Mind」10月19日（木） 深夜1時スタート！

老豆巴

為人父親總是比較大愛

れんたん

等睇有人第一集就死‼️

你又岩牙。。。

「為人父親」，乜我變咗人哋老豆咩

2018茜b成人禮

準備去宮城 一齊9未

和服🤤🤤🤤

阿守已經投入dark side

你好掛住以前嘅我咩

9‼️

咁有正常人同癲佬揀點都prefer正常人

係香港地咩人都有 咩事都有可能
太正常思路可能會變異端

咁你又鍾意以前定宜家既我

from 平平 message

【日本財団テレビCM / The Nippon Foundation’s Television Commercial 】 kids Support

收到之後睇完好不安

鳴謝: 与田祐希吹奏協會

無比較就無傷害

你唔好咁啦人哋嬲嬲豬架

搵唔到Feb Apr Oct

講完無比較就無傷害，然後貼出嚟比較係咩玩法

Don't compare, appreciate

特權

咁限法真係恭喜你

希望大家可以比平寶休息

我諗住抽2月

開5部未

照開4部有3部用黎清舊數

雞雞1專唔係射哂咩
又有得抽

佢等你黎ot都願

都唔知佢點計 夾埋都係射3日 牙泉可以抽得多過平平
雞雞射咁多又開足晒黎抽

佢繼續射波喇

20170928 My first baito 齋藤飛鳥

OVERTURE 編集部‏
@OVERTURE_mag

発売中の「OVERTURE 012」欅坂46特集、鈴本美愉さんグラビアからもオフショットを！ 昼は淡いカラーの衣装でフェミニティな雰囲気に、夜はブラックドレスやベージュカラーで官能的な雰囲気に撮影したグラビア、ぜひみてみてください。

栗子唔可以中分

佢長頭髮係要有啲微曲先好睇

但係而家仲要剪短埋

倩女幽魂

Both

好似返咗90年代咁

對腳好似瘦左

成個J家咁

Johnny's Entertainment

兩個月後剪毛拎呢張去

髮型好窪田正孝

邊到似 平日呢個髮型見到對眼

cm果到

小妹又可以睇靚衫🤤🤤

玩啦喂

9up冇煩惱 上次全落

聽講雞雞有特權唔洗補

睇睇下nonno入面
Risa都算ブス果批...
鈴木友菜好正

我反而覺得nonno幾好
但係早期俾risa果d風格就麻麻地

btw而家先知nonno而家賣得咁差

睇得多Sony 保險cm覺得內田姐姐同risa都幾似

淚仔又全落？

兩個ac中得果8張

去晒睇nmd
此po已死

乜嘢嚟嫁

nmd 新鞋?

阿守咁耐無出聲 係咪去左睇佢以前推果個人既團。。

ブブカ編集部‏ @BUBKA_henshuubu
#欅坂46 総力特集の『BUBKA11月号』はいよいよ明日9/30発売！今号はいつも以上に発売前から期待してくれている方々が多いため、特別に先行カットをズドン！続きは明日の発売を楽しみにしていてください！この夏、僕らが見たものは何だったのか？その答えがBUBKAにある！

真係去哂nmd?

借d倚

一我無推過迷路
二我無去睇NMB

義海價幫炒狗去睇

原來係咁

有講過係迷路咩?

關唔關我事
就算我真係有反雞 都唔會因為張相有佢就唔po 咁係剝奪左你地睇呢張美人相既機會

你哋講嚟講去都係佢㗎啦

守青睇欅之前有冇推who

力十名言:咁我唔講囉

但係力十係講完唔講都繼續講wo

貨貨都話棄推gg啦...

東横線開通９０周年記念イベント）記念乗車券の販売について
～特設会場での販売とWeb販売を行います～

2017年9月29日

８月１７日（木）にご案内しました東横線開通９０周年の記念乗車券の販売については、以下の通り決まりましたのでお知らせいたします。

１．デザイン
【記念乗車券】 「欅坂４６」のメンバーと「いけばな草月流」が選んだ花を組み合わせた２１種類のデザインです。
各駅ごとにメンバー、花が異なります。
【ポストカード】 東横線の旧型車両電車をモチーフにしたオリジナルデザインで、７種類です。

好正

無

変わらぬ心

呢個去到幾時完？11月仲有冇？

（１）特設会場での販売
場 所： 慶應義塾大学日吉キャンパス
販売日： １１月５日（日） ※数量限定につき、商品がなくなり次第、終了いたします。
数量（予定）： 各セット ４，３００部
合 計 ３０，１００部
※お一人さま１注文につき７部まで。なお、同一セットは３部まで。

（２）Webでの販売
場 所： 「ＴＯＫＹＵ ＳＴＹＬＥ」（）
販売日： １１月１２日（日）～１１月３０日（木）
※数量限定につき、商品がなくなり次第、終了いたします。
数量（予定）： 各セット ７００部
合 計 ４，９００部
※お一人さま１注文に限り７部まで。なお、同一セットは１部まで。

應該去到呢個
再睇睇先

我都得

中咁多茜茜講乜好

問佢 菜可以無心,人可唔可以無心

唔係人無心會點咩?

有意思！有意思！哈哈哈！

深夜早朝からの待機混雑や割り込み、ブース毎の販売時差による不公平を防止するため、整理券に記載の番号はランダムに
配布いたします。このため、早くお並びいただいても、早い整理番号（早く買える）とは限りません（先着順ではありません）。
なお、待機列が切れた時点から若い番号順に配布いたします。
又要射卷😅😅😅

冇下面

聽電台

呢種曲風幾正

屈夠茜青推迷路未

殘疾人士

sor囉 以後我會好似你咁有埋證據先話佢推

又關我咩事牙😅

友香牙

有幾多個人追住hey0冇丁貓
50s兩個負皮

快過負皮仔

理佐同由依知道禾去見其他女人

爆唔爆po

茜青去左推其他人咁茜茜交比我

不了 推佢嗰啲都唔做我點解要做

大膽 竟敢打美人既主意

你諗定講咩未牙

「バイトル」新イメージキャラクター就任の欅坂46コメント映像公開！光の演出とシンクロした欅坂46に注目！9/12から全国で放映中！

都係支持下唯唯啫

唔係唔支持好女仔爆post下話?

仲有半年 洗唔洗咁快

依家先9月尾

握茜茜點可以咁hea 宜家plan定差唔多喇
我已經鞭策緊平青喇

睇多次封神榜攞靈感

對住佢唱孝義永在心

同佢講美人你令本王朝思暮想

成班走火入魔

岩岩已經諗左兩三個鐘中咁少可以講乜了

欅坂哥基生日快樂

Typo

連登坂道圖區首席痴線佬守青在FACEBOOK中爆出猛料，稱自己早前開始成為46飯時與另一圖區會員平仔產生矛盾，後者用法包將自己往死裡打，不斷毆打自己的頭部，導致日後精神有問題。

守青表示到今時今日，那天的可怕經歷仍歷歷在目，說這話時，守青還不時對着記者做出「お風呂はいろ♡」的動作，彷彿在暗示當日所造成的後遺症。

「我是在3rd Single時開始迷上欅坂的，所以我對欅坂成員的性格，甚至有甚麼成員，其實也不太清楚。當認識到守屋茜時，我真的很激動，很開心。我因為守屋茜而成為了欅坂飯，『お風呂はいろ♡』！」

守青說到這裡，右手也不自覺的做出打手槍狀的手勢。

「可是我不知道原來我首推的成員，還是不太得到圖區會員的歡心的。本來我還有些猶豫，但看到其他飯對她不太在意，我心中的驚慌立刻化為烏有，並帶著優越感去跟平仔聊天。」

「平仔啊，法唔法國我家魔力鴨好屈機啊？唱歌又好聽、冰水浸腳個表情又得意、握手又多人去被佢釣，睇嚟下隻Single佢又上到一排嫁喇，『お風呂はいろ♡』！」

然而守青並不知道，被稱為「圖區三棍客」之一的平仔所應援的平手友梨奈，自1st Single起已是Center，否則相信他絕對不敢這樣跟平仔說話。無意間挑釁完平仔之後，守青慢慢轉身走向圖區另一46飯轉青。

「係喇，轉仔啊，你法唔法國我家魔力鴨好屈機啊？我法國佢靚過白麻同花花……」

本來想說出口的話，卻被一股意料之外的疼痛所消散。

「屌你老母！魔力鴨呀嗱！軍曹呀嗱！お風呂はいろ呀嗱！明知我家Yurina係Center你都夠膽惹我！」

平仔那不知從何來的法包，一下、一下地用力打在平青的頭上。下一秒，不知是從何人口中冒出一句︰「お風呂乜春はいろ呀，一齊上！」。然後除了48飯之外，其他人基本上都拿了木棍鐵棍折椅衝上前，用力毆打守青。

「我的記憶就到這了，當我醒過來的時候就只懂得做『お風呂はいろ♡』的動作了。後來我給平仔當了好久的搬運工，常常替其在日本訂貨，才在4th Single時和好，免去了每次飯局的一輪法包毆打。」

🎉今泉佑唯生日快樂🎉

係2單先啱

做乜鳩😅

唔撚知

原來有d咁既往事 cd rom第一次聽

美人🤤 🤤 🤤

助攻

傳球

轉身射個3分波

當年今日既長髮